中電工程師人工

想問有沒有人知中電engineer II （發電廠）大概幾錢人工？

新入咪3頭左右

冇charter，都有30K？

要幾多年經驗？

E I或以上先要呢d

幾多年咪就係睇job ad點寫

上 E1 先要有牌，E2 可以無

唔知依家operation SE1洗唔洗
初頭E1開始要果陣， SE1好似都仲比無CE既人上

E 2 有三萬嗎？

Basic salary有。bonus 加埋差唔多係人工20%。